十幾萬到底多唔多 ?

可以做到啲乜 ?

去買一場大細

狂賭